donki 大拖羅好唔好食？

250$ 15件正常唔貴
夠油香件件立立令
入口即溶
日本飯夠醋
飯唔乾

唯一唔好，放耐左空氣有些少酸。
4/5.

Donki真係善堂 其實佢真無錢賺

呢個價錢呢個質素好抵了吧

啲油花都幾靚 250過下口癮抵啦

抵過壽司郎 aeon 一田個d

抵食,AEON好似份量少1/3都要二百幾

比起果D古早味雪芳蛋糕，7，80蚊一舊直頭抵到爛啦。

直情係抵啦

一次過食咁多大拖唔會食到唔想食咩

痴線即係230yen一件
日本食最平最賤都係咁上下價
擺得入口當嬴啦

性價比之王
成日賣哂

食過壽司郎舊大拖硬嘅
唔明點解值得排咁耐

空氣酸唔緊要，唔好聞囉

未解好凍

呢盒係日本超市洗唔洗2000yen

抵食過出面d 連鎖壽司店
N 年前去峰壽司食一舊要50蚊

定位都唔係做依啲

次次經過都忍唔住買

好無食咁多同一隻會唔會厭

嘩 咁肥美既

你依盤靚過樓主哥盤好多

睇落幾屈下

支那醬油仲未肯換

成日都想試 但好食嘅壽司食咁多件一樣都驚會厭

10:30pm去銅鑼灣個間用8折買

一次過啪十幾舊會太膩

食幾舊就剛剛好

好撚抵食

油甘成條食

上星期 11點幾荃灣半價
買咗十件嗰盒岩岩好

Donki係手足，蝕住做支持大家

要揀得10舊,中間有5舊係蔥花容果D,果10舊會再靚D

同意
利申食唔到三文魚腩，𡁻𡁻吓會想嘔

撞岩既話會見到呢盒最左下果2舊,成盒都係咁撚靚,呢盒已經算麻麻,有白色邊會有筋

donki 豉油係支那製的

利申:有食屙過

次次半價時段去都成棟冇人買喎清

過口癮黎講算好抵食啦

平撚到

抵到爛

下 樓上成班咁識食
大饑荒香港人應該唔會絕種

白間究竟好唔好？

唔好,筋位黎
最靚係最左邊果3舊

好食

貴

勉強對得住個價咁解 唔算好有甘香味 同岀面即叫即切啲壽司舖係有距離

有筋。不過算啦

凌晨2點試過去CWB果間半價執過一盒
擺左勁耐都好好食

認真 好睇分店
荃灣同尖沙咀都買過一次
尖沙咀果間好唔掂

食蟲，不了

哇屌 肥美到咁撚樣

係咪會不斷fill
有次9-10pm左右去 魚生個到得返幾舊手卷

平到你$250

食5舊內就最美好
太多好溜

有車同冬天先敢買呢d返屋企食

小心生蟲

見到個包裝都唔開胃
無用過

有啲筋無咁溜
我次次都揀有白色筋嘅買

喺深海捉唔使錢添戇鳩仔

酸酸的空氣 嗅出我們的距離

有時夜晚經過半價一盒 抵到爛

入口即溶
唔溶點算？

其實我成日食原味55
圍返同清蛋糕差唔多
不過好多假野一大底清蛋糕扮野

悶未🥱

好食
抵過去啲所謂日本餐廳好多

成日食donki大拖羅壽司
不過真係要識得揀, 唔係盒盒都靚
有d放耐左d色好明顯望落黑黑地無咁新鮮
同埋有d會有好多根
揀到盒靚既係抵食既
如果見到佢無乜貨唔好咁急拎住
等一陣佢補返先再揀盒靚d既食

原來DONKI壽司用支那豉油

我個時出埋email
到依家都唔肯換
睇黎成本好低
中島水產個隻味道幾好

關嘜事

呢盒係肥美, 但太多根, 影響口感, 最多只係中等質素

性價比好高

你個口有問題

咁你個口有無問題
我買一盤餵你食
睇吓溶唔溶

可能唔係一個人食掛

睇清楚兩黨同左媒形勢，就應該做實事, 背水一戰

搞手但求打個和

千両咪又係咁上下！不過得兩件

筋來

收銀有冰拎

仲要用醬油？

食過一次旺角橋底個間蜜糖味70左右真係伏到爆...係咪創辦呢種蛋糕個條友都係咁既水準??可以周圍都有呢類專門店

視覺效果100分

對得起個價，但唔好expect食到好靚嘅拖

有冇圖

好普通。。。

半價時段定正價買

有無筋
無嘅話好撚抵屌
日本迴轉壽司800一碟都會有筋
利申住日本

日本人都係想香港人開開心心食魚生 但求打個和

正價
見到啱食就買

壽司郎好食D

我覺得donki大拖羅油味已經蓋過左魚既鮮味 無咁好食

話時話…有無人知通常幾點先有特價?
窮jj

Donki marketing 有料

尖沙咀Donki每晚幾點先會特價？搵日去試吓先

我放工十點幾先去...

垃圾古早蛋糕🍰，唔知啲人排咩

同問，TST又幾點半價？有次禮拜五晚12點得8折

成日唔同 有時平日好早就有人出黎換貼紙 換幾次都有

好唔該，搵個閒日去比較好睇黎

最唔好食係d飯囉，凍到一個點

中意食筋？買盒橡筋咬下

還可以啦

食過 性價比極高

晚晚凌晨兩點後都會去DONKI買，全部壽司半價，大拖羅120$一盒，勁抵

原來11點先特價
窮鬼唯有下次再夜d先去

次次9點行到10點都係原價

試過夜晚9點幾同11點幾有半價，好難捉摸

買過幾次嚟食

我個人覺得非常美味

大拖其實真係食唔到咁多,15舊真係油到飛起,上次食頭幾舊就正,後面就

但係10舊獨食好油
如果出返最早個隻5大拖5中拖
甚至直接出5舊一盒就

拖羅唔係普通位
邊間2000？開名

其實同飲啖花生油差唔多
入口溶有d 香

幾點去買，邊間分店？？？？

有冇見過中拖羅，次次都係得大拖

梗係有

食過兩次都肚屙

食過會返唔到轉頭, 要去D百幾蚊2件既壽司店先食得返...

未試過

食過痾到仆街

上次食完一盒油到嘔

5/5 正到核爆
比500食放題食垃圾 我寧願買兩盒返屋企

可唔可以餵我食

男嘅就可以

舊大拖冇問題，食過3次，次次都係啲飯出事。。

好撚正

上次十一點幾 原然有半價
仲有好多盤都幾靚

除番 8蚊件
口感幾好 入口溶
講真十五蚊件都抵屌

食完餵你

完全唔明啲人點解可以俾咁多錢買舊紙包蛋糕食

幾點去？

見到想食
但係唔係得15件裝？

$250 係半價左?

原價

anytime

荃灣店食親都係日本製豉油喎

壽司朗舊大拖唔穩定
好嗰時一樣入口即溶，差嗰時硬到咬唔開

尖沙咀唔係好慘

賺得多過日本香港區揾好多

成日經過忍唔住掃兩盒返去食

係囉 重要短時間內開咁多間善堂

係唔貴

但食到肚痛

屌 咁食黎托咩

尖沙咀果間好難食
食過一次連啲飯都係爛嘅

因為尖沙咀無得坐低堂食，附近又住宅唔多
所以小人買唔生鮮
荃灣嗰間有food court又咁多住宅所以清貨清得快

成日見到d 血塊/點係上面 搞到唔想買

點出

幼蟲黎

有兩次飯都未煮熟，之後有一次啲飯就一pet野咁。。。以後只會買刺身

扔返舊飯畀佢

邊個分店咁柒

荃灣

半價嗰陣時仲正

壽司幾點左右會返貨？

咁多舊好油

通常早上，cwb 見到下午表現生劏toro
幾十人望住

donki幾點開始半價時段

有人9pm
有人11pm

中拖感覺好D 大拖食兩件就收皮
但係DONKI係好食既

等太耐喇，上次11點20分到佐敦都仲要等成粒鐘，點食呀，自問冇咁既福份，留返台灣食算

自
以為你講緊Sushiro
Donki我次次去都唔見有得買，幾點前先買到拖羅

上次大圍經過見到有人整，忍唔住買兩條earl grey 同流心芝士，難食到擺唔到入口，返到屋企食左兩啖就直接垃圾桶，仲要俾屋企人屌

究竟你地係邊間鋪買，我試過3pm 5pm 8pm 11pm係tst分店，次次壽司個位都空晒，究竟點先買得到

睇落靚
食落好腥唔好食

邊間

識食呀~巴打

荃灣都係
前幾頁有人話11pm 有
原來特價淨返係魷魚壽司。。。。
寧願中午買250元好過
揀新鮮放出黎

中午先有真心難買，放假出去買算

250蚊食元氣好過啦

食過覺得有陣草青味

早上一定有，cwb 全日都見，仲即場劏緊